[卡路b台]想食KFC炸雞

哈囉我係卡路b平時主要玩PUBG平日不定時中午到晚上開台
我係要成為吃雞王的男人!

目前吃雞數:0
(好快就食到)

六點開波

有個問題
係TWITCH直播成日轉圈圈